黑絲誘惑！剖析男人難以抗拒愛黑絲襪的4大原因

冬天，仍然為大地帶來美腿！大家都說女生天生是不怕冷的生物，雖說香港的冬天不太冷，但女生都總是會「上面蒸鬆糕，下面賣涼粉」，即使上半身穿得多厚多密實，下身仍然堅持短褲短裙，令不少男士在冬天仍然熱血沸騰！相對光脫脫的白滑美腿，令男人更加抵抗不住的或許是一對黑絲襪！到底為甚麼男生天生愛黑絲襪？

男人天生愛黑絲襪因為……

1.絲滑觸感

性專家指出，絲襪使皮膚在視覺上顯得更加細緻無瑕，是男性心目中完美的雙腿。絲襪細密和滑順的觸感能夠撩起男性的性慾。

2.修飾腿部線條

在視覺上，黑色可以使雙腿有緊致變小的效果，令雙腿更加合乎比例。即使雙腿肉肉的女孩，在黑絲襪的修飾下，也可以擁有細長的美腿。試問誰能抗拒一對又長又纖細的美腿？

3.若隱若現

男生都喜歡神秘感。在黑絲襪的包裝下，若隱若現的透膚質地讓男生產生好奇心，好像拆禮物一樣，興奮和期待感在男生的腦袋裡激發情色幻想，探索和驚喜的感覺更加引人入性。

4.產生性幻想

性專家指出，女生的雙腿在男生心目中是女性陰部的一道入口，超過70%男生都覺得女生穿上黑絲襪加高踭鞋是最致命的誘惑。所以，一雙被黑絲襪修飾過的美腿更能使男生產生性幻想，份外誘惑撩人。

有無手足會上淘寶j黑絲/情趣內衣model

第三點好認同， 正等於絕對領域一樣， 看得到的胖次只是一塊破布， 看不到的才是男人的夢想

身為腳膠 我都好認同你講嘅嘢
之但係

圖呢你老母

個post好似重差啲野

你呀媽係女人

呢啲post都可以純文字討論

伯母著黑絲都好正

達囝真係黑絲同好

產生性幻想 A09

露少少>>>>>>全裸

今朝地鐵見到個黑絲ol
樣+腳+微波 好想

牠是否死了

( Show Blocked User - lamskide囝👶 )

咪又係要條女靚
你試下princejoyce著

扯左
有冇埋去磨佢對黑絲腳

唔敢

正常女都有加乘

要腳型靚

普普長長直直就夠

下次唔磨都埋去掃2掃抽下水

太瘦唔得

肥婆都會加乘
想嘔既加乘

九成港女carry到

撕爛對絲了出水再一下插入去

少有正常
有無email圖

想奶

講真...而家只要條女一般樣 著條短裙黑絲襪已經大把仔望

牠

我會忍唔住射

我忍唔住射

a09

有圖討論

A09

a0係易射d

都唔知黑絲有咩好j
裸腳先最正
無假狗搵野遮腳型遮腳毛
又靚又白既腳根本唔需要黑絲

好正 玩腳都玩成晚

我條仔要我著運動黑色legging，透都唔要

q q

n3l?

圖呢 屌你

肉絲仲正

圖都無張

@A09

我想講其實…我鍾意白絲多過黑絲

見到黑絲OL真係想衝去廁所打丁

黑絲要薄先正
厚絲好柒

厚絲臭D

最好80d

比達？

對黑絲冇感覺,只鍾意粉嫩赤腳

長長直直就唔係普通啦

a09!!!!

第二點唔認同
肥腳著咗仲肉酸

黑絲加嬲屌裙 好難頂

cannot agree more

有冇人覺得呢種過膝去到大脾位嘅黑絲好吸引

有冇肉絲解釋？

漁網呢？

G持 第2張最正

多謝巴打介紹

梗係襯摟屌裙先正

黑絲比d腳型唔靚既女著係唔錯既，最重要功能係遮到肌肉線條同d凹凸陰影，令對腳圓滑d

所以話啲av真係離撚曬譜，着着下又除咗

俾我帶左去潛水潛到病左

腳膠撚

做做下除黎做乜撚野
你開個窿唔撚得嘅？係都要除咗佢

唔講由自可，一講就把幾火！
拍枱大叫豈有此理！

只丁有絲襪嘅AV

最憎啲AV着咗高踭鞋 搞搞下又除撚左

巴打你啲圖好高質仲有冇

唔知點解灰色黑色白色我都好鍾意

此處有圖

Agree，重要係超薄個隻，OL加高踭鞋

中意深灰色

咁白絲又點？

無 無人鍾意

即刻淋晒

我屌你老母

有冇巴打覺得肉絲或者唔着最正

太瘦啦

文字表達得好淫賤

嗚啊

超薄肉絲OL

超薄肉絲OL最正

App Store 易直播
入面有個區叫絲足
啲女主播全部直播絲襪腳
有啲幾好丁
但好多都要俾下錢

無上面嗰啲咁高質了

嘩
今晚又打丁了

吊帶絲襪

淘寶嗰啲靚嘅都係偷圖，上啲套圖網搵又大張又冇水印

( Show Blocked User - lamskide囝👶 )完全

蒸到出晒腳汗先係重點囉好無

mayuyu

點解男人咁鍾意黑絲？

lm

左邊條女咩名

elkie

著過啦
我覺得ok

more

More 空姐

你係咪覺得自己好撚幽默？

show hand

阿部乃みく

IG:ari_maj
呢條波蘭妹又索又大波
仲要成日著絲襪影腳
肉絲黑絲都有

佢對腳又幾白幾靚下
對腳唔着黑絲都好淫

留名

屌 legging 好柒

Lm

唔LM唔得

出街見到囡囡對黑絲露埋絲襪頭仲正

特登，引死人

OL+黑絲 真係頂唔撚順

黑絲短裙空姐 Look

Agger，樣柒少少一着左都正好多

LMLM

J左佢好耐

More ok?

條女正既當然唔打扮都好正，但係黑絲係幫條女加分，唔著就真係on9

我都想搵多幾個呢啲女

第一人稱影對絲 真係最正
少有 見親都扯到行一行

多謝各路巴打分享

又要打丁 ，尖頭涼鞋好淫！

腳型靚到

Wow 絲打 你對腳好撚正

最尾張圖
好想扯爛對絲

推

肉絲OL先正